Title: Certe cose non le capisco
Date: 2006-02-03
Category: Lituania
Slug: certe-cose-non-le-capisco
Author: Karim N Gorjux
Summary: Oggi ricarico il cellulare, ho una scheda Tele 2, quindi vado al supermarket e chiedo una carta da 10 litas per tele 2. Ho appena fatto la ricarica con il codice e[...]

Oggi ricarico il cellulare, ho una scheda Tele 2, quindi vado al supermarket e chiedo una carta da 10 litas per tele 2. Ho appena fatto la ricarica con il codice e mi ritrovo 10 litas di credito + 8,72 di bonus. Leggermente diverso dall'Italia..


